\begin{problem}{Либербал}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 мегабайт}

На планете Либерлун очень любят танцевать. Танцевальный зал главного дворца Либерлуна представляет собой прямоугольник $h \times w$, где $h$~--- высота, $w$~--- ширина прямоугольника. Клетки прямоугольника пронумерованы числами от $1$ до $hw$ как показано на рисунке.

\large
$$
\begin{array}{|c|c|c|c|}
\hline
\qquad 1\qquad{} & \qquad 2\qquad{} & ~\ldots & \qquad w\qquad{}\\ 
\hline
w+1 & w+2 & ~\ldots & 2w\\ 
\hline
\ldots & \ldots & \ldots & \ldots\\
\hline
(h-1)w+1 & \ldots & \ldots & hw\\
\hline
\end{array}
$$
\normalsize

Танец очень прост и состоит только из одного действия, которое повторяется $k$ шагов: вначале все танцоры стоят в каждой клетке прямоугольника. Затем в результате шага каждый из них переходит в соседнюю клетку согласно направлению, написанному на самой клетке и не зависящему от танцора, который в этой клетке находится.

В главном дворце Либерлуна готовятся к церемонии закрытия Либерлунских интеллектуальных игр. Вас попросили помочь в этом непростом деле. Покажите танцорам, где каждый из них будет стоять после $k$ шагов танца.

\InputFile
В первой строке содержится $3$ целых числа: $h$, $w$ и $k$ ($1 \leq h,~w \leq 100,~0\leq k \leq 10^9$, $hw$ четно)~--- размеры танцевального зала и число повторов соответственно.
Следующие $h$ строк содержат описание движений танца. Каждая строка состоит из $w$ символов <<\texttt{L}>>, <<\texttt{R}>>, <<\texttt{D}>> или <<\texttt{U}>>, соответствующих направлениям влево, вправо, вниз и вверх. Направления из каждой клетки ведут в другую клетку зала, а также в каждую клетку можно прийти из ровно одной другой.

\OutputFile
Выведите конечные позиции танцоров в следующем формате: в каждой из $h$ строк должны содержаться $w$ номеров танцоров, стоящих в соответствующих местах.

\Scoring
Данная задача содержит две подзадачи. Баллы за подзадачу начисляются только если все тесты этой подзадачи и всех предущих подзадач пройдены.

\SubtaskWithScore{50}
$k \le 100$.

\SubtaskWithScore{50}
Без дополнительных ограничений.

\Example

\begin{example}
\exmp{3 4 3
DLRD
DUUL
RURL
}{10 9 4 8 
6 5 3 7 
2 1 12 11 
}%
\end{example}

\end{problem}

